建移動城市，建立屬於香港人以及全球民主義士既地方，用最低嘅價錢便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法。

建移動城市，建立屬於香港人以及全球民主義士既地方，用最低嘅價錢 便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法。

以下係長文解釋:

要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難:

經濟全球化之後每個國家利益一環扣一環，如果單單像德國這樣規模的國家一旦倒下，對全世界的經濟傷害難以估計，所以西方面對着獨裁大國，已經不能用戰爭或徹底推翻對方的政權為目的，只能以打擊對方政治勢力擴張為目標，只寄望著西方國家會為大家爭取民主自由是難以達成。而且要美帝真正實行「人權法」機會好低，人權法未必切實執行。以下係我嘅長文解釋：

所以不難理解為什麼 ”超人” 突然對大陸增加投資洽談各種嘅大型合作項目。加上港幣將為人民幣取代，香港沒有工業明天之後還剩下什麼？

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，基本上想控制香港人生活上的一點一滴，以及打算拆除香港人的公園，建立更多房屋方便國內人士移民香港，而他們更馬不停蹄為香港人準備大灣區，香港就快唔屬於香港人，面對着高科技對人民的監管，所有抗爭運動嘅成本是非常之高，甚至將來中國有可能面對着西方政治圍倒之以下，利用共產黨所建立的中國八大民主黨，推行現代版的大鳴大放，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士，而光環更會落在新一代的司徒華，認可反對派民主鬥士上面（如陳秋x等），真反共人士的犧牲便會增加西方人士對八大民主黨所建立的政府既認同感，重新引入投資，更可以將所有官員得到財富順利過渡去具有中國特色偽民主的社會。要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難。

建移動城市，建立屬於香港人及全球民主義士既地方:
本文建議少部份難以移民美國或西方的香港人同全球世界各地嘅民主義士或嚮往美國民主的平民共同建立一個移民城市，大家可以共同分擔成本，用最低嘅價錢便能夠買到民主制度，係最有效最快的方法，大家一起建海外工廠， 建移動城市，建立屬於香港人及全球民主義士既地方。

彈丸之地的香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅海外工廠社區， 如果嗰啲小島上面建立了我們的工廠，而這些小島係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資建立移動城市，香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人同全世界各地嚮往西方民主法治的人是開始投資屬於香港人以及全球民主義士既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

其實大家可以討論一下如何建立「一個具公信力嘅機構」。
以及LIKE及SHARE本計劃的專頁

本計劃不是叫你放棄香港，你可以想像多了個香港人既地方，但有主權。

你只係多咗個國籍，多咗機會擁有自己嘅主權，將來會有自己的政府，更有自己的加密貨幣，如果喜歡澳洲的，可去澳洲建移動城市，而香港人居住偏遠地區三年以上可取得永居權。不需要做二等公民，我哋目標係發展教育，以及IT等等產業。

一齊發展,建設新社區

太平洋一些小國佢哋國家已經開始比海水淹沒，
佢哋而家找美國建海上城市，佢地失去領土，
但只要美國承認佢地國藉同護照，就得到國際承認。

Richard出價85000美元，然后買了這座塔。 這家酒店位於國際水域中，因此他甚至可以宣布一個國家。

個價比你想像低好多。

不是「方舟」，這計劃早係2013已經開始係高登推廣，但冇人相信會成功，所以一直到現在。

太平洋一些小國能比到，全世界各地嚮往美國/西方民主法治的人一樣比到

這個計劃不是「方舟」他們是移民PLAN

而本計劃嘅目標係在海外有主權，有領土。

我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。

這個計劃早係2013已經開始係高登推廣，但冇人相信會成功，所以一直到現在。

請大LIKE及SHARE本計劃的專頁
請大家推一下吧!

現在技術是可以做到 self-sustainable

佢哋認為會分化香港人嘅抗爭運動，而且這類型嘅運動需要大量嘅建築公司參與，因此認為不可能成功。

現時最需要嘅就係建立新嘢

好嬲唔知點算嘅 同我入嚟

可以同澳洲傾一傾，睇一睇可唔可以畀沿海嘅港口比香港人，但係其實我哋嘅目標係有主權，有領土，所以70+年後澳洲政府俾我哋嘅土地，我哋最終都係要還返比佢哋，所以浮島嘅計劃係令到我哋永久地擁有自己嘅根據地，同其他承認我哋嘅國家貿易。所以不論買地，或者買島，都係為一個永久嘅人工智能化嘅人工浮島建立基礎，提供各式各樣嘅資源以及食物。整個計劃的目的係主權以及領土，我哋香港人唔可以再做二等公民，而家我哋係唔可以當兵，唔可以成為真正有實權既國家領導人。有一個人工浮島其實係擁有自己嘅領地，真正嘅自治

香港人要嘅唔只有民主制度

living standard 都唔係只有民主

我諗大多人重視嘅會係經濟

我當你真係排除萬難, 係澳洲/太平洋搵到個島

個島嘅地理優勢一定好差(偏遠/唔係貿易路線上), 缺乏經濟, 點樣發展基建？

民主從來都唔係比錢買番黎

建移動城市 可以選擇/移動同一個時區做金融 甚至可以移動到所有重要嘅海域上

你諗到個方法可以張香港人建設左170幾年香港，既成果，搬去你個移動城堡先。 如果唔係都係輸，都係俾中共拎哂你香港既身家。

新嘅香港你想發展finance?

finance講緊嘅係服務, 融資基地, 一定要有埋良好嘅地理環境、法治機制、相關人才先得
你個流動城市 點樣吸引到人黎入場玩呀

發展工業都話有可能

大部份都係用浮嘅物質造成，而且係用防波堤，美國科技相當之先進，所以新加坡人先至同佢地合作。

香港人在西方國家偏遠地區買地建人工浮島，如果買嗰啲小島或地，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護。
建好既人工浮島國，要安全，先去美國對出的公海。

現有嘅科技已經滿足到人類喺海上長久生活嘅需求，你所講嘅問題好多建築公司已經研究多年，而新加坡以及大平洋小國已經開始動工建造移動城市人工浮島。

一個國家有足夠嘅金融人才，稅率低，時區有優勢，配合已有嘅法治機制，相信必能夠成功。

加上移動城市唔止建立一個，例如金融區可以建立係同香港相同嘅時區上面，而工業區既移動城市，可以吸納想追求民主嘅第三世界發展中嘅人士參與，如果將移動城市移去美國紐約對出的國際水域，生產產品嘅成本便能大大降低。

人哋有咩誘因去畀生意你做

冇嘢可以一步登天，中國嘅經濟每況愈下，利用香港集資能力已經大不如前，但香港人嘅城市，可以吸引來自世界國地追求民主自由嘅人士，佢哋好多受到極端宗教主義，獨裁政府，貪污腐敗等等壓迫，一旦成功建立香港人地方，便能吸引大量不能移民到美國以及西方嘅第三國家平民。

投資落去一個荒蕪嘅地方根本好難睇到有回報？

其實香港有唔少嘅中產係重視下一代教育，唔少香港嘅父母都希望小朋友能夠接受西式嘅教育， 所以買咗個小島返嚟，其中一個重要產業係教育，例如行德國或芬蘭式教育，證書與歐洲接軌。

島上商業區可為創業初創企業的孵化器公司提供服務，希望如此吸引來自世界各地一流的技術天才， 分享他們的卓越想法。

這個項目投資回報比任何嘅金融產品都低， 你交咗稅畀香港政府嗰啲稅收都係用嚟起明白大愚， 但你投資落去呢個新城市建設，你可以一起參與同製定政策起咗幾多樓宇到最後都會畀返你住 。

中共會認為咁做係變相港獨, 而且係落佢哋面, 佢哋係唔會容許第三個華人政權崛起, 實會千方百計搞破壞

諗得過, 唔好比困難擋左自己既視野

打哂冷振

又驚中共?咁不如直頭唔好抗爭啦

不是港獨，只係要擺脫二等公民身份。

我地只去海外，係西方軍隊保護下建城市

廣東自古無大官，而香港人更加不能當兵，不成為最高領導人，要擺脫自古以來的二等公民身份。

上一個年代既人以為科技令全球民主化
但係實際係因為科技基建，系統起政府手上
反而有利左獨裁，威權統治

唔係驚, 係要提防, 如果真係搵到地方落腳立國, 一定唔可以同中共有任何來往, 包括海陸空交通同網絡通訊, 禁止所有同中共有關嘅人士入境, 亦要禁止國民踏足中共領土, 一經發現, 取消國籍同居留權

呢種方案都有唔少巴打熱烈討論過
我會咁諗
有錢有地位既未必會去做開荒牛
而想去行動但仲坐左係度既就係無資源既人

簡單綜合
就即係要搞間公司
由勝利球迷組課金科水
再由行動組出發去做開荒
到有基本成就個陣自然會吸引其他人都過埋去

所以你地咪成堆都住公屋
成班社會最低層嘅垃圾
最冇資本就係你班垃圾
然後學人講用資源整移動城市
你班垃圾連香港樓都買唔起
整條春咩

咁而家係想覓地建國定就咁移民?

這個計劃不是「方舟」他們是移民PLAN

而本計劃嘅目標係在海外有主權，有領土。

更係第一個人係香港推廣，利用科技係海上建立移動城市海外建國。

這計不算是做開荒牛：

可以改為用太陽能郵輪作為計劃起點：

但如果不少人認為一定要有基建以的建人工島先可以投資，計劃會改為眾籌90億，先買一艘可用岸上電的太陽能郵輪，以及買一個小島之後建造一個碼頭， 郵輪暫時作為一座小型城市，一般郵輪大概係50年嘅壽命，郵輪噸位很大長時係港口一定安全，五層高混能太陽能郵輪，可使用太陽能及水能發電，其堅固外殼及五層高設計，足以應付極端天氣。 擁有兩艘郵輪以上便可出發去小島碼頭停泊，隻郵輪由香港人自治， 讓居民從事城市建設 。

可以先睇喺香港經營郵輪生意，夾錢買一首可用岸上電的太陽能郵輪，郵輪單位可出租，可以收商店租一5-20萬港元，收入用以買入更多郵輪。 一艘載客量 5000 人的郵輪，其建造價格約為 10-14 億美元 。有維港大海景相信有一定嘅出租率 。 為了吸引更多遊客以及香港人由居住陸地移居到郵輪上，從郵輪到岸的幾公里距離，會有日常快艇來回穿梭只需約30分鐘，這意味著可以接受天天來此上下班的住客, 郵輪成為自己的永久地址，讓一些員工居住在這裡，這可就是提供24小時安保、門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。

不想做開荒牛，可用一首岸上電的太陽能郵輪作為計劃起點：

郵輪單位可出租，可以收商店租一20-70萬, 收入用以買入更多郵輪。

一艘載客量 2000 人的郵輪，其建造價格約為 3 億美元 。
平均一個單位30萬。

要令更多80/90後由居住陸地移居到郵輪上
從郵輪到岸的幾公里距離，日常快艇來回穿梭只需約30分鐘，這意味著可以接受天天來此上下班的住客, 郵輪成為自己的永久地址，讓一些員工居住在這裡，這可就是提供24小時安保、門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。

之前巴打攪圍購,當日連拍賣既航母都話想夾錢買: 夾錢買郵輪冇問題吧

有永久大海景....又係維港喎

郵輪噸位很大加上長時係港口喎...一定安全放一萬個心。
五層高混能郵輪:
混能郵輪使用太陽能及水能發電，其堅固外殼及五層高設計，足以應付極端天氣。

我覺得租就有可能,賣單位會出現LOSS情況
如果真係有一筆錢起郵輪
假設可以住2000人
平均1000間房

以月租計算
$15000HKD-$20000HKD應該都有好多"中產"人士可以比到,,我指全世界
因為架船不只是停泊,而且仲會行...
當然愈租得耐愈平

可以收商店租喎一20-70萬一個月喇 :
有門衛和醫學服務，設便利店和郵局，形成能日供1千人的全新供應鏈，包括新鮮食物、淡水和燃料。當然也少不了咖啡屋、健身房和娛樂設施。

不是覓地，係在海外利用科技建地建國。

咁又真係難下, 點知佢有冇比人收賣

當務之急需要討論為什麼不論香港是否有普選，都應該實行海外移動城市計劃：

A）香港既政治氣候專制，環境壓迫和規訓虐待，不適合培育創新精神，而買辦文化，炒賣風氣，本土商人嘅短視，令本土人不適合發展高科技，北京也不會讓本土人發展脫離北京依賴的高科技企業。

B）香港本土人不受重用，或者大部份中國人自動擺脫對廣東人以及香港人的歧視，才能改善。

C）香港太近中國，香港被間諜滲透嚴重，社會分化嚴重。

D）中國經濟差，環境污染，老年化，成本上漲令香港對外資吸引力大減，各種產業以及大公司逐步撤離香港，這個劣勢會持續好耐，直至到西方人對中國人的觀感改善，中共承諾尊重法制以及重視合約精神。

E）香港本土爭取政治上的勝利只能是短暫不能長久，共產黨最能夠玩的政治手段是類似於太極原理，鬥耐力，拖字訣，直至換血成功。2047問題以及不斷的政治爭拗會影響營商環境。

F）政治地緣決定了沒有資源的香港必須要成為中國的𥦬口才能發展，對西方來說幫助中國崛起的香港是否真的是好牌？

G）政治永遠是兩手準備，由中國共產黨成立的好幾個中國民主黨，為了日後偽民主化或網上投票制度等等搭橋鋪路，將會對香港有相當之大的威脅。

H）香港發展空間細。

I）廣東自古無大官，而香港人更加不能當兵，不成為最高領導人，要擺脫自古以來的二等公民身分。

J）貧富懸殊加劇令到西方民主資本主義出現危機，需要新制度。
以及為了實行去制度創新等等。

K）中共在香港附近興建大量核電廠。

L）香港選出來的特首不能違背中央的意志，特首在香港人同中央有利益

香港太近中國，香港被間諜滲透嚴重，社會分化嚴重。

其實真係幾難, 太民主放寬, 又會俾中共有機可乘, 太嚴格監控又會俾人話極權獨裁...

其實要一個更加民主制度先至可以抵抗中共入侵

本人一第一個倡新制度: Ontic的去「中心化」取代「共產」以及「neoliberalism全球化的資本主義」：

眾所周知，共產主義所引發的獨裁問題相當之明顯，共產主義是一個科學化的獨裁方法，人類歷史上不少國家已經實驗過，單是中國犧牲千千萬萬人命，結果演變成今日嘅社會主義怪胎。

共產主義問題:
1)不重視傳統文化同身份，因為共產主義擁有自己的文化與文學。
2)消滅私有產權。
3)個人不能擁有生產力，農民必須把私有的土地和耕畜，大型農具等主要生產資料轉為合作社集體所有，國家控制生產工具同生產資料再按需求去分配工作。

而資本主義平問題說穿了，就是 弱肉強食 跟 社會達爾文主義 。物極必反，最終會造成貧富差距越來越大，根本問題是由全球化加上新自由主意的資本主義所引發，令有錢人可以令自己有更大優勢賺更多錢，從而出現壟斷令市場失效。

正是因有馬太效應，有資本主義就有剝削同貧富懸殊，貧富差距越來越大，這就是馬太效應貧富差距的擴大，不因為多數的人意志而轉移，依然我行我素。
這就是馬太效應，反映強者愈強、弱者愈弱的現象。

舉例2013年，美國
前0.1%的人口，占據全國22%的財富；
前10%的人口，占據全國77%的財富；
後90%的人口，占據全國23%的財富。

又例如，公平市場就好像是一場公平考試，但其實評分標準都只是拉完curve再定個標準，永遠只有少數占據全國的大部分財富。

而Ontic的去中心化，提倡淡化資源分配角色的權力才是出路，令大部份人可以從事自己的興趣有關的工作。另一方面群眾可花大量時間去學習或創業，進而不斷尋求新的刺激和新的發現。
互聯網其實已經啟動這個進程，互聯網本來就是去中心化協調機制，一旦"大台"如司令部，行政中樞被毀， 散落不同地點的部門機關依然可以繼續協調操作。在網路技術未出現年代，如現在這種"無大台"是不可能的事，所有政治活動都要有中樞總籌物資同行動，孫中山也不可能上網打字就可以跟同志溝通，一定要有一個人人信服的組織, i.e. 大台來統一指揮調動。Ontic的去中心化也有類似於勢力平衡論想法，但係以多個目標但又互相配合為目的。而勢力平衡論想法需要一個共存共榮為目標。

第一節 時代與環境：

第二節 現代制度的缺陷:

第三節 新制度的構想:

第四節 名利權論:

郵船？

收完你錢第二日已經比人出兵食返

海盜多謝曬你